大家覺得男朋友幫女朋友綁鞋帶係廢定體貼？

條仔無鬼用

好sweet好體貼

順便講低你係巴定絲

條女殘廢？

莫講話綁鞋帶，袋都唔應該拎
不過老婆另計

渣ga
我袋都唔洗拎
叫佢幫我拎埋銀包

唔會當街當行做

如果條女著啲好緊嘅褲或者好短嘅裙咪體貼
又或者條女可能生理上有咩唔方便（可能個肚呀或者邊個位啱啱做完手術 踎低會好辛苦）
否則就係廢 男人老狗幫條女幫鞋帶
仲有篤檸檬呀 拎手袋都係

老婆大肚果陣就幫佢綁 其他時間佢有手有腳做咩要好似殘疾人士咁幫佢綁 你條女都覺得樣衰同尷尬喇

老婆都唔可以
做呢d野都唔係男人

短裙都唔會幫，走光咪由佢，反正啲人都係有得睇冇得摸

6歲都識自己綁鞋帶

想睇晚晚打老婆巴打有咩睇法

on9，自己唔識著d唔駛縛鞋帶既鞋?
佢屙屎駛唔駛幫佢忟埋?
佢黎m駛唔駛幫佢yap m巾?

廢
同拎袋一樣

做唔出
未柒過咩

摸完未通知你啫

條仔如果平時少少事都煎條女兩巴, 咁條仔叫體貼

條女如果平時少少事都煎條仔兩巴, 咁條仔叫廢柴

奶西呢

港男＝條仔無鬼用

鬼佬＝好sweet好體貼

乜柒大肚、短裙
好心就唔好著綁帶鞋
著出黎等人幫自己綁係咩心態

用口幫佢綁

一係叫佢著涼鞋，一係買對魔術貼既鞋俾佢
綁，綁你老味

韓劇港女上腦